====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Relisant aujourd ' hui un premier article , publié à mon insu , à partir de ces travaux , dans Urbanisme en 1966 , je retrouve beaucoup des thèmes et des idées qui devaient guider ma vie professionnelle pendant les trente ans qui allaient suivre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

